［水魔法師入］大象牙膏好似係高熱反應

其實大家有無研究過乜係大象牙膏同埋實質用途。

H2O2 (雙氧水）同埋 酵母粉溝水/ NaI （碘化鈉）溝埋之後會釋放大量氧氣同埋熱力，撈埋洗潔精/簡液 之後會出好多熱辣辣，不斷膨脹嘅泡泡，無反應曬嘅雙氧水甚至會刺激皮膚。

呢個咁麻煩俾小朋友玩嘅實驗，其實有無 實質作用

各位可以運用高中化學生物知識嚟對抗強權

支裝可樂用萬樂珠點引

唔好咁複雜啦
用玻璃樽裝滿暗魔法掟出去夠用架啦
唔好搞咁多花臣，有效，快，易買為大前題

推